望撚到個ex拎咗張合照出嚟

見到佢搵到個柒嘅 我終於都放下自在

留名睇賓妹好得幾耐

樓主未block ex

你開呢個po
肯定係放得下？

佢搵件柒嘅都唔夠自己搵件索嘅爽
祝樓主搵到件正野威下

垃圾

咁岩睇到

我都已經有女朋友 正過佢好撚多

只係佢當時脾氣極差 係咁屌我 唔明佢點解仲可以咁「幸福」

咁邊個係賓妹

駁唔到

直線抽擊

po黎睇下

Btw 果時佢仲要郁手打我

所以其實我係憎佢 下下針對佢 佢仲要企係高地屌我

放心 佢唔似陳凱琳

算啦 純粹覺得比人打嘅都可以得到「幸福」
咁我更加可以

人地柒但有錢

咁就唔清楚啦
我就只會講我認識嘅人 唔認識嘅我就唔評頭品足啦

比人打既可以得到幸福？
即係你打佢

佢打我

當然係大力摑我兩三野果隻
所以日日同佢一齊做咩都好提心吊膽
有次朝早8點我渣車接佢機 佢架機早咗 我遲咗十分鐘比佢黑面地鬧 仲有好多不能盡錄

樓主個ex
係佢屋企做賓賓比樓主食左
最後勞資糾紛就炒左佢